原來美延傻鳩黎

好低b 俾最後個張嚇親

佢係派大星 我就係海綿寶寶

比牙笠睇中都唔方好

［再開］睇下譚得塞幾好人

道歉

嘩頂你個肺樓主啲圖全部新浪

琴日唔見你咁搶口？

佢傻妹黎..

微博見到

我日日都搶口

🤤🤤🤤

我老婆